hi淡友（748）

無人開？

熊熊哈

嘿嘿

牛軍正評
集結

聽日低開
中午反彈
感覺型分析

咁易玩？

冇力見頂

照計鮑生無理由突然轉返鴿
而家買張期指實冇死

用牛牛開個美股ac 買下tesla先

鮑生幾時講野

其實主張減息係鴿定鷹
利申唔識

鴿

大棍

有冇得用孖展買牛熊
ps: 冇孖展戶口

當買個教訓啦

呢度有冇人好似我咁
完全唔識經濟、金融
但又日日賭牛熊

9玩同認真玩都係輸錢，咁梗係9玩啦

夾撚死啦

牛軍又贏面神都檔唔住

牛牛哈

牛gel

我經濟得中三程度

插啦插啦

道指升恆指永遠慢幾拍先跟 on99

牛軍唔好開心住 夜期重跌緊

快d到聽日啦 得返幾百蚊食飯。

ching一齊食

半島開定酒等你

有冇人覺得而家HSI follows Nasdaq多啲
之前係跟DJI

why not both
利申好大注下

屌你做咩跌番少少

好少姐 怕乜

覺 呢幾都留意到

扮咩跌 聽日一開場就殺左我隻熊啦

熊軍進場

都係跌唔落 安心晒

牛軍信念
咁撚多利好

1點仲有加成 怕閪咩 聽日千升

岩
利申開左支酒等緊1點睇直播

最後的晚餐酒會

一晚洗唔洗Gel十幾廿次

有冇人知咩事

牛軍開始收皮

假設真係上返29000...
dllm震撚左七日先上
食700-1000點都要經歷咁多震倉大戶愈黎愈仆街,唔撚想俾人賺錢咁

熊熊哈 fat fat

條友真係亂鳩黎
得閒就long way
一時又話90% done

暗黑兵法

long way to go 同 90% done
又好似冇衝突

今日沽既終於走到

屌跌乜鳩

嚟料

牛軍頂住呀

落地獄啦

286-291 4000張熊

無錯, 講完連震都唔洗,可以針

100點啦！媽啊！唔玩啦！比返d錢我

來來回回又返呢個位 大佬 好撚悶呀

仲有1點加成 不要怕只要信

1點一定起碼減25bps
可以既話我想呢一刻allin牛 特價

美股

講野炸 唔係議息喎

屌，哩度究竟有幾多係反手黨？

燈到神智不清…

而家呢度牛軍話事

大大棍升返上黎啦

聽日一定開牛

聽日似妹多

做乜尻咁大棍抽落去

就算聽日唔大升都唔會跌穿285

大升 比d信念

因為1pm先係重點 其他都係小菜

1點
ok?

佢放鴿會升到幾多

Am定pm

未必綠

trade war一早消化晒啦

大選前佢唔放鴿侵仔唔會放過佢

如果唔減住會點

BOOM!!!!

一早知既野 一早消化晒

幾點公佈？

今日會講到咩程度
定係講埋d咩視乎經濟狀況既廢話

冇可能

其實屎忽痕熊熊哈左

有得再憧憬減息→ 爆升

過夜熊黎

聽日一定牛

好似有d道理

呢句好熟

轉定去bloomberg睇

轉燈

好似係

熊 玩完

即刻棍升

開始左啦咩

聽日千升？

只要一直唔減
然後一直increase chances就可以上十萬

聽日292 不是夢

uncertainties喎?

100% price in

2.25% to 2.5%
少左喎

冇力既屌

千升ready

不過其實就算美國10000000％減
香港都100000000000％唔會減囉

算啦 總之聽日一定升

牛牛哈牛牛哈

咁其實來來去去都係廢up

牛定熊過

究竟講左未 又話點半 又話講左

驚佢吹到咁肯定都已經消化緊...

講緊

姐係點 咩情況

樂觀

牛軍樂觀？

係 可以數錢

牛軍gel

應該低少少開 好難高開到

如果暫時參考夜期的話

而家係已經講完定點

比埋條link你班友

唔識英文

死喇

睇完覺都廢up
唔怪得市場無動靜

保持經濟增長....勞動人口保持增加....通帳要2%
都係果啲樣野....

淨係up左句會減就算？

如果遊行持續 零售業會雙位數負增長

姐係聽日牛定熊贏

幾高增長都係益財團架啦

唔係千升咩?

咁牛牛哞啦

屌 個美股乜撚野事呀

你真係求鬼其㗎喎

頭果part發言就係

要保持經濟增長 要保持勞動人口增加 要通漲2%目標
預測未來GDP會下降 預測未來失業率上升
有外在因素不明因素，如中國和歐盟等等
通漲仍在往2%增加，但處於較慢步伐

問答睇緊

我又唔識操控個市。 而家Dow 係咁轉燈
你話我聽啦

聽日早時唔係應該會跌咩

之後千升 打埋292熊

咁啱喇聽朝走熊再轉手牛fat fat

總結
放鴿
聽日升

btw 師兄有冇揸貨

講完跌得重多

低開高走，阿婆都識玩

財演。 偷步炒消息。
上5個交易日已經升左5日

消化完道指有回吐

鮑魚跑美匯係財政部管 唔係佢地話事 所以唔會睇佢
但TRUMPTRUMP話想要低美元
算唔算割蓆

講講下我聽日牛好似賺唔到幾多

港股有無偷步
重倉牛過

瞓先
聽朝起身睇開大定開細

講到實賺咁

總結：美國本身經濟做得好好 高消費 低失業 房產增長持續 係你班仆街中國 亞洲 歐盟保持唔到增長

搞到盤數唔靚

變相迫我地要去減息

屌 成班蛋散

睇下呀爺架啫

啱呀

點解仲可以gel得起

你覺唔覺我一講gel就出事

師兄燈咗好多次咩

聽日朝早升返架啦

唔好啦 我唔想返工走唔切豬錢呀

得100點 勁假都消化左

mola mola

勁假其實點玩

美股跌 ADR跌 夜期跌

牛軍無啦

仲有4個鐘，千升不是夢

屌 唔會開市唔抽升一下殺熊掛
琴日最後個棍咁鬼

定d 黎，又黎開市跌400點，十點半又轉燈姐

唔會高開殺熊咁狗掛

先升100再跌400ok？

今日低開100 9:31直插200點

一定會 放心

睇個勢熊得，每日9點半爬格仔，賺多一份糧

你見ig 升緊就知 一陣先殺287 再殺翻去283

夜期 IG 美股一齊跌

過野熊

直插500殺牛

驚咩呀 牛如果唔係太近始終都會贏

連登大船又然

呢位巴打就識d野
根本唔驚 牛長期必勝

輸時間值

熊仔好似都係講緊同一句野

跌得100點，轉個頭已經升番晒

咪就係，轉過頭+1000，幫牛仔gel定頭先

咁又冇+100一定有既 賺少少即刻轉熊

熊軍贏硬 可以gel定頭

希望唔好11點後又妹市

大家反燈到

Molamola 一開市就千升

未到開市都唔好gel

巴打升幾多換熊好

唔知幾時去返頸位

開市入咩好

牛過左點算

Strong hold

牛過 開市升100即刻換熊

今日起碼跌600

牛R.I.P

今日開先起碼升100 殺熊先

Ig 爆升

麵哥燈力驚人

大家都出盡哂力，背後隻船應該幾重

我真係屌佢老母

倒升67

你係咪之前19歲個巴打

開市倒升

熊軍88

🐮🐂🐃🐄

究竟邊句真
點解我睇ig期夜市都係跌

你地睇個啲係升嘅

見啲牛又綠 熊又綠 winwin雙贏

假嫁啲奶

期貨紅燈

開市放唔放左啲牛好

388同700都升 千升啦 唔洗諗

同你個名一樣

先升300

千升你隻熊熊點算

期愈跌愈有

今日282

期貨唔準

開打和啦 super！

岩 不嬲唔跟

但係牛熊價格跟

一時時準

長和系係咪準備仆直

287頂到掛

可能殺到上290

一開始紅燈啦

岩 前日都係插400 之後倒升

低開極咪200 200盡啦

之後會唔會抽就唔知

285鑽石底

日日低開高收
好易玩

跟

上呀牛軍

過夜牛玩完

一碟碟肥牛

凖備倒升

點會玩完9成遠牛

針針哈

ig -170

大船必沉

10點又可以買極品靚牛

又針？

不要質疑麵神燈力

屌麵神

騰閪轉左燈

10分鐘後好買
一陣回得好快

牛軍會戰勝歸來

我地牛軍會再返黎嫁暫時撤退

qq轉埋燈

牛坐唔坐好
國家隊1030先黎

跌得個百5點 開市就彈返上啦

Dllm west
紅燈

點玩好

準備化灰

唉屌坐唔坐好

岩

388同700都跌 千跌 唔洗諗

熊啦，起碼283先彈

準備10:00執平牛

唔好阿

過親夜都輸

劇本 先跌400 再倒升上292

下次我會買你對家

劍指四萬八🐮🐂🐃🐄

熊熊哈，牛牛瓜

仲有六分鐘 就要幫我隻熊收屍

應該跌200左右啦

跌400我坐唔住啦

想買牛
大戶冇劇本咩你估

爺爺都插

搵定牛先

282左右啦

點解個個都睇牛

又話跟個勢執格

一陣反手牛 fat fat

入280牛

跌400都頂得住, 跌600就JUMP晒啦

股市邊有咁正路

呢幾日玩呢兩隻都夠
50316
50516

284做反手牛 easy

搵定再睇下啦
今日未必咁快入市

我280牛 趺400都無左7 8成

我啲淡倉仲差百幾點回本
坐咗成個禮拜

期好似跌唔到
冇事

跌成200都跌唔到？

50646

見底

賭場開門

海通狂牛gogogo

冇1% 唔係真跌

好撚反智 老美跌少少 港女回夠200點

兌換比率 0.000083 一定唔會再掂

過左2日夜
有十格

上呀牛軍準備反彈

高盛巴咁睇好牛呀

好多人推左走右

世界末日啦 跌唔停

今日收陰小時圖個頭肩就成型

下試緊咩位? 幾時可以買返上?

我都係 星期一收市入0.03 依家挨近20格

過夜熊 食25格算

200點就跌完
渣ga

終於有覺好訓

都仲係玩緊280-286

叻仔
即食

284硬到

Ok 牛得
跌得200咁渣

想入牛

渣架 好在溝一溝

呢刻空倉好過

牛得呀 屌你老尾

係呀

唔好牛啦 走呀

無馬跑啦仲牛？

一間山泥傾瀉殺牛呀

唔覺得會再跌 但又牛唔落 空倉揮手

本多終勝

想反手牛

一陣轉燈架啦

慢慢夾熊

10點都未夠就無位入牛, 點攪呀

妹市開始

Say my name!!!

多謝麵麵...

不割𥱊了，我哋和好啦，好嗎？

之前跌400都係半粒鐘就抽返哂驚乜

靜靜等待爺西進場

轉燈啦

走呀 一間跌500

其實真係未驚過, 反而熊軍成日要諗幾時走人好慘

係咪牛得

個勢似妹上

等10點

牛Ed

一棍彈上

牛軍全面進場

今日開市夠膽牛既先係真牛軍

直插無水花

牛得啦 第五支陽燭準備

補裂口 殺287 gogogo

呀爺想轉燈

大家上啊！！！
🐮🐂🐃🐄
🐮🐂🐃🐄
🐮🐂🐃🐄

彈左50先牛呢

有牛的巴打有福了
上帝定必保守我們

殺呀 細細地1k格

牛軍唔洗慌 大注285先走

士氣如虹

叫撚左大家買牛！
係要偷偷地負評我
都on99

沽左好走啦

股王綠燈！牛軍上啊！！！🐮🐂🐃🐄

是但啦 同路既就侵你玩啦

熊軍夢又碎了

特價時段又執左轉 大户派錢

個285又出現咩事

未見DH 同我上到286轉燈

287

5格10k 牛軍無咩心理壓力

賺完啦

700 轉燈

285唔好亂出身 隨時夾爆袋

唔明點解牛熊咁易玩...
早知唔賭波啦

見到大戶用廿幾萬入牛

牛軍strong hold!

牛市買牛齊齊發達

都唔係 尋晚重倉熊都真係瞓唔著

咁貪心

沖呀

轉燈好貪心咩

啊爺頂住啊 食粒偉哥先啦

轉燈咁少事，千升啦！🐮🐂🐃🐄

覺唔覺得牛牛愈改愈難睇

等1030

牛軍四天王發力未

284 285磨咗咁耐，我感覺無咩利好消息都唔會有咁大炒作

唔貪心既
好似我咁朝早入牛
都賺緊10格

我寧願佢落番284再入牛

睇完啲啦 信念牛

遠

琴日DL走晒熊食十格 爽

jump

共挽之

q巴熊？

又針

咁的確d牛仲有得升

Same

琴晚我d 六合彩都針晒

熊軍快d 食糊啦
唔好等

牛軍預告10點鐘清場

呀爺10點半入埋場真係唔知點算

做乜頭先唔食糊

個勢似會轉燈

牛軍來了我帶路。
🐮🐂🐃🐄
🐮🐂🐃🐄
🐮🐂🐃🐄

鳩蛇都無放?

未十點半都咁拗腰上，下午287都似

易食指數10粒 ⭐️

ON99 又來星期一咁 點玩 連升6日？

無馬 無咩波 連六仔都唔放過

彪哥有咩唔賭？

真
拿拿林食完熊，再買牛
食埋呀爺入場果棍

日日都V
遲早一日托唔住

賭場21點 百家樂唔賭
呢d 純運氣我唔識玩

慢慢推進緊 強調已預留半個鐘俾熊軍逃生

熊軍今朝 fat fat
再接再厲

我買$40中番$40喎

話說琴日險中2獎

Chi sin 勁到

有運氣好過有實力喎

好, 入注牛先

險中 但係中兩個半字？

10點半會唔會有棍升

熊下先

巴打做乜同錢作對？🐮🐂🐃🐄

今朝十格走哂
空緊
過左2日先贏十格
我日日dt算

仆街上次複式中4.5字
比個0.5字害死

即係四格

買注熊仔先
執下格仔

熊軍快上船

請問有冇股票tg gp

爺西幾時先入市

老實講大陸唔升港女都幾難上

睇埋10點半先

大家記住1030

繼續熊 信我

上證轉燈

點解既

港女築底
等佢棍上

越近1030升得越急

扯晒旗

1030後會點

百威岩岩收到錢

牛得

上證、深證扯晒旗！！！

上証扯旗扯到港女唔好輸呀衝呀

又妹過 屌

爺西 扯扯地旗

妹妹妹妹

搞錯
我牛牛仲未收到

一通

扯痕晒

好在無孖百威 唔係又蝕息

覺得會轉一陣燈之後妹到收市

一等下流 露出半個龜頭ja

熊得

老散孖盡都係幾舊水姐 咁都蝕唔起

己轉牛軍，上呀

想加牛 我好貪心呀

轉鳩硬

差60點就轉燈

其實唔值得孖$40定價始終過高

高盛巴幾時食糊？

痴線架，又屠熊

利申 星期一到尋日輸左53萬 熊過救左我 都輸緊48萬

今日dl有冇走貨？

計過孖廿萬股要兩千幾架

不要再熊了 Join us

q巴好勇敢

好大個心臟

咁都仲有廿幾萬可以推
加油q巴

大上大落

本黎？定蝕緊贏嘅？

分段食牛算 妹撚到天光

你本大 唔怕

出黎啦 第五支綠色陽燭

抽到轉燈就走牛

咁撚顛 收手啦！你玩咁大遲早輸清，我有見過人正數一百萬，之後輸曬不特止輸埋自己全部儲蓄

輸咁多。。。

接近DH先走 食得7格
次次都係開市就扯
但930-945個段時間
我係行緊返OFFICE

買牛日日然

q巴我之前輸20萬，追咗3個月先追完啊

點追 求教學

其實我尋晚熊過會輸晒㗎啦 今日未死 都唔知叫唔叫幸運

而家係咪剩返百幾K?
本細左好難追

插喎。。。

V

不過夜，day trade 5格起止賺止蝕，當然要有本，將目標數分散黎追

郭家隊呢

用幾多本黎追20萬？
分散目標say每日一萬？

大難不死
必有後福

畀啲信念

頂緊

內房

正確

0930嗰轉唔係出咗嚟熱身喇咩?

熊軍strong hold 第一站28000

多謝巴打
記得你係十分鐘trader

真心想知應該再落幾大本先夠追
5萬？十萬？

係，開市波幅大，容易5格，慳水慳力，200萬股，十幾萬差不多，當然越多越好

今日已經收市

我依家都係靠執5-10 格瘋狂贏錢

我十萬本，11號開始而家追返28k

温馨提示，唔好訓身，要係可以負擔既範圍

真係唔好玩過夜
明明day trade 執格都搵到錢
何必要冒咁大風險

過夜我最難接受係, 如果我牛過, 我開市低開, 我就會好慌, 分分鐘斬埋, 之後就發現, 30分鐘一個鐘之後就返返黎
眼白白睇住自豬

爺西 唔撚底幫 唔怪得咁多人反你 早洩

巴打你頭追幾錢？玩幾錢格？

Sh

多謝巴打
但開市成日買錯邊 上兩格就插另一邊

yes , 每注一百手，唔過夜，信心位先入。我最盡坐夠十格就走。

最醒係你
唔洗追數

我夾埋豬左500k , 只求每日執少少，唔求一鋪翻身。1000一格

我都試過fix最盡十格走
但發覺成日過左十格之後可能落多一兩格又爆返試去

搞咩呀

屌你老母死爺西

賭左咁多年波
有d 心理質素用係牛熊上一樣work

爺西深潛

我通常阻力位先入

仆街又坐

點呀大佬

今日個圖似前日

285 呢個位唔知玩左幾多次

今日收市跌到100點 熊過
搏佢頭肩頸

牛Gel

咩係頭肩頸 按摩椅呀

發覺上證同恆指張圖一模一樣

上網做下功課啦

頭肩頂呀師兄

頭肩頸
跌穿28150， 唔使問老閪都要買熊

胳肋底
升穿28650，老閪都買牛

入兩次牛都要貼一格 屌

你又滾我話國家隊10:30揸住碌棍入場尋仇嘅？

加油！！！

日日都托住700

一時打錯 sorry

今日唔知咩事潛水

撚狗到2036

早左一粒鐘出場

今日向下的話 呢幾日會唔會試落頸位呢

搞錯
早左起身單聲啦

今日升幾多都係假升

特價牛又黎

認真 今日收陰

都似 諗緊熊過搏一搏

on99 左一巴右一巴,羊變豬今日操作差到仆街,收工

仆你個街 港女跟實爺西個屎忽

呢層就幫你唔到。。我唔識睇圖睇線 全憑感覺，亦可以話賭大細

正路 我地係 中國香港嘛

黑起上黎幾日都係咁
感覺型投資 me too

恆指都有成堆中字股
成堆股票做中國生意
知咩事啦

有冇空軍

牛仔岩岩285都唔收成 或者高追係諗緊咩？ 真係博佢轉燈啊

依家真係要密密食
5-10格（10-20%）左右就要食糊啦

同路，呢排個走勢都係咁，好易賺賺下又坐低咗

有冇方向？ 係咁輸 卜街，開市成日一追就座

暫時未有方向
今日已完咁款

升乜

升乜鳩

5分鐘圖6連陽燭

應該問頭先跌乜鳩

300b
屌

哇
呀爺都升左d

唔升點沽 熊軍最後上車機會

小注 熊

仲沽

國家隊online 未？

岩岩訓醒要食早餐先架

點解會咁靜？

其實點樣知國家隊上線？

依到無乜人嘅

上證就轉綠燈

又大大力抽上

準備爆上 入牛最後機會
好似係

比佢撚死 今日

睇多陣
搏佢夾多口上去

5格食左 一食即升一格

又升返上去

有無人夠膽熊

呀爺似online 左
上證回返晒咁濟
深證又扯大旗

今日第一枝反彈棍入左牛座到依家, 心臟細D都搞唔掂

點都睇淡 不過點都覺得佢要食287熊, 係睇佢用咩方法震走你地

驚西咩
雖然頭先我都

神燈喎你

一褲都係屎呀屌你老母

走牛食糊，搞惦
$2k cashed

哇 百威d 錢收到了

又可以瞓身

今個月高位出咗28900
係時候出低位
日日托 即係準備行單邊跌

想入熊

壓住收貨又要通知你咩

29400 月底

依家每日賺2k
都唔知咩收科

過夜熊2x格
即日牛11格
空倉食晏

🔪🐻🐨🐼

中左

Cls

cow 食左兩格走左 升返咁多

點解隻牛升左50點 只係升一格

求Kary!!!

唔係今晚咩

收到

隻牛無人接
唔通要過lunch

20000牛?

買左邊隻呀

51026

平手走 蝕手續費

有得食就食左先
近期心得

呢二日都衰貪心，每日豬2k

其實唔貪心就得
順勢執下格咪算

頭先急跌震走咗
跟住低位想再入點知又比老細叫入房
返到黎又升返曬

每日贏小小
一輸輸身家

係
有五格唔食，之後坐返十格

好多時都輸返工

呢幾日大上大落 而家計埋贏緊17k

成鳩日都係咁,次次執完格就爆升,諗住坐下就倒蝕

計埋輸緊20k

有三格唔食 坐九格
放左算

呢期好認同大家真係5格必食

係

我今日二格三格咁食都追返2k

屌佢老味,朝早贏3k , 依家倒蝕1k

呢排有得贏好走

今日唔撚玩收隊

下半場就搵番10k啦

無限巴，下次提早通知聲你買咩 卜街 入牛就跌，一走就爆升

魔鬼

我尋日輸緊30k 之後熊過加今日反手牛先追返曬
我諗都係唔好跟我

尋日熊過是重點

牛軍Gel

熊軍全勝

day trade係咪買最近回收果隻
定有少少buffer?

晏晝睇跌

牛軍信念

熊軍講實力的

晏晝應該升

Yes 執格一定買近

正解 爭d無晒profit玩 而家又多返好多

牛簡邊隻好

陣間知結果

50985

繼續妹

牛來了🐮🐂🐃🐄

賭場開
傳一陣爆上200點企287

點解個個睇升?

因為真係會升

因為麵神睇升

收到風3點半爆上290

因為有郭嘉隊

直上三幻

直上四幻

又9up

今日20k
輸

日經美期妹上
阿爺跌唔落準備轉燈
= 港女準備大爆升

廢架喎

好大獲，成班都話升

入熊好時機

妹市千祈唔好掂

升緊啦 入熊等收屍啦

爺閪轉燈 牛軍gel定都得

入熊

🌿🐮🐂🐃🐄🌿🍀

爺爺升啦

快快手妹上多幾十點俾我入特價熊

兩點半國家隊再爆上一棍

DL已見
準備衝DH

習維尼 請立即托市

妹下妹下都係走先

9 up 唔洗本

係沖DH收

呀爺扯晒想點

想港女高潮跟爆升

有無人今晚熊過

我
利申琴晚牛過輸到pk

你坐到而家都係坐8,9格姐

冇啦！趺左一百點我隻牛跌得5格

坐穩 要爆上

2662執左兩格唔好玩牛熊啦

而家4格！

1:20000?

唔識玩呢d

想入熊執格添

1:10000

高位啦，準備入

忍唔住爬左三格走人,平手無玩過

琴日競價升了幾廿點,合理

琴日競價升了幾廿點，合理

今日最低位走左

穿上28650未

走左先升兩格，執得幾百蚊

信念唔夠🐮🐂🐃🐄

有冇人入熊？

今日轉燈難d

而家

今日都係收十字升嫁喇！

打算入

係 高位

百威果幾百億今日都大家陸續收到
大戶入貨未

全部買曬牛熊

買唔撚到呀 妖

呀爺出手未
中字頭等緊你

企穩285
準備288

企穩285
準備300

買定離手呀喂

牛軍準備加大！

升 升 升

連登大牛船？

牛佢老母

Gel

清今朝冇加特價牛？我而家打過和坐下先

all in 3點55睇樓

2點半就睇啦

買杯咖啡先
都唔知妹撚到幾時

2:30就睇咁快
點都過到聽日睇兩層

你買果陣爆上287

今朝飲左
決定以後朝早飲算，次次下午都妹到眼訓
索性唔玩

開市跌，10點尻買牛又然

又妹

........ 其實
好似話升升左咁多日都仲係依個位既

我隻61011熊上星期0.68買到依家都仲係0.7
感覺上跌既時間仲多過升

期指OP

壓彈弓都唔識？
今日就唔係呢個位架啦 一陣上完287再上290

我信念唔夠

係！重要制做不死熊係288 290 ！比人感覺就跌就跌咁。

熊軍Gel

又執4格

但！其實全部都係晒五百典內，一個消息就

我都撚唔明……究竟等緊個乜野消息！

等緊連燈仔轉熊船呀

屌,成個7月都係賣緊妹證廣告

冇消息等
等國家隊入場
券商再借勢殺熊咋

每日開市到收市心情
9:00之前
9:30-10:00
10:00-4:00
夜期時段

我認真on9討論嫁！

妹撚到

牛氣沖天

妹證或成最大贏家

入左少少牛玩下

黎黎去去可能都係個堆喂喂喂

等2:30阿爺轉燈？

個消息要有力到either 上290/277....究竟係乜撚野消息

格仔之日

呢排都出左好多向好既……但就上極都上唔到……由美股未破頂到而家越行越高……大户究竟部處緊乜呀！

其實call put一齊short咪妹證

你可以試下

向差其實都好多...我睇應該呢一兩日行

轉未呢唔知
冇燈就仆街

快D升到289殺哂我D牛 等我唔洗日日睇

學q爸話:一係就快快手打左我等我死左條心佢。你而家係個唇邊hi下hi下咁算點姐

悶撚到

唔hi你點呃你錢收兵

2點半到! 爆升開始

今曰似六百億都冇

痴撚線股市

你仲信唔信得過？妹咗一朝喇，比我執多幾格牛仔收工啦好嗎？

我朝早執左2k 收左工啦

冇心機睇了 牛過先

引牛 小心

收左市

係真牛 唔係引
3點大爆升

玩朝早得架啦

朝早好忙

例牌晏晝妹市

妹下妹下咁我玩牛熊做咩..

鳩蛇燈一燈
又好似尋日咁尾市抽上聽日殺大熊柱

hi hi有j絲打！

Hihi

嘩屌你仲妹過琴日

460億成交

成交咁少真係等一下爆, 係唔知上定落..

百威d錢放返出黎
D人都係唔買野

利申熊左
無利好消息
市場已經消化減息之喜 回調機會大

10：30開會之後食飯
到依家隻牛無郁過

升你就升啦 下晝仲妹過屬日

兩點開始 悶到

喂你唔係熊緊幾百點咩

真呀，今日3次牛，3次都卜街，一走就升3-5格 真心嬲，一入就跌

LINDEX

牛爆佢

熊爆佢

十個牛皮九個.........

牛軍係唔會輸
長遠黎講

今個月波幅唔夠 應該會破頂 等中美落實面談GAP上去

轉燈好嗎

今朝食左7格熊 反手牛就去開會

出手啦 牛佢老母

九個淡
搞到我有D想離場
坐左成個禮拜得個驚字

好L準呀開會前單聲入左咩 qq巴

以為眼花 原來真係郁咗

一大棍

鳩買牛都執到4格

51010

係wo！清冇報流料，真係棍上

哇
一樣

大戶偷步買上

今個月差d上到2萬9啵 重想黎多次?

道期又扯啦, 真係牛無得輸

殺埋大熊柱先落

估到啦
G20 之後果陣咪又係咁
殺到上290 先落

我怕死企好後 66310

現價排左勁耐都入唔到crazy

俾人搶

我0.029排左二分鐘一路都入唔到
之後就升到0.033

只要收市前仲係紅燈 牛過都安全 綠燈即係6連升 就要度度

等聽日開市暴跌完又入番牛

去返28450左右比人上車啦

搞惦
下午又執4格牛

二萬九有幾難

有冇人知升咩

真係賭大細 如果美股跌返d 聽日又跌

牛食糊
呀爺都冇咩指示

食二格

高位追左牛都有幾格執

都講左3點後爆升架啦
3:59仲會一枝大棍轉燈
熊軍唔信可以挑戰下

熊軍期貨平倉
期指1445-3pm 暴升
帶動恆指一齊升

今日大戶整番個無升跌

由琴晚睇你d cm到依家
咩千升又大棍 20點又一棍咁樣
Ching真係牛中之皇

唔係想收市前轉燈呀

成交太小

dh 收

似想轉燈
利申 空倉

狼隊-0.5 仍處於好淡爭持
未能進一步突破頸線
由於兩隊實力比較接近
角球10.5b 仍可觀望

慢煮熊

仲以為你走左

仆街呢2日要輸錢

牛底好勁
準備穿上28650
再直搗皇龍殺上290

轉燈轉燈！🐮🐂🐃🐄

鳩巴都輸錢？

記得贏左收手，我好多時貪心多野就落即卜

同意

認真
先睇29000

前日過夜熊尋日無做trade 無收入當輸
今日走左過夜熊賺十格但岩岩入左熊注碼係一倍所以坐緊7格咪算輸

牛過點都係最後贏家

睇290

唔敢牛
睇唔明升d咩

殺熊

留意今晚🐻多左幾多

期指好多平倉盤

弱智都應該睇得明
我唔解釋咁多

知道聽日殺熊
期指班人都蠢唔晒

針啦

做緊頭肩頂 聽日烈口300低開趺500收市

尋晚多左三千張期指的

淡友話怕左個西市了, 離場唔玩

All in 熊

咁聽日姐係牛定熊

妹

戒左過夜
我聽朝 900 沖定咖啡等入場

信念!

轉燈未

長遠似牛 跌左幾次都唔落。市底好強

整固285鑽石底 企穩286 爆上300

15:59放牛先

一定係牛 數據都出晒已經冇需要妹
今晚老美就黎個世紀巨棍
會升到月尾減息

但依排唔過夜真係無肉食，開市棍都講緊200點之前升一升就妹

牛軍大船 乘風破浪

只要收市前KEEP住紅燈 就可以安心牛過

想知朝早要點入貨
次次都買唔切

牛軍打算勁假尾市棍gel幾高? 100點好唔好?

Gel到綠燈岩岩好

牛牛岩岩先放返百威d錢出黎
未收市就綠燈啦

陣間1001記得開post

點解綠燈就唔牛得

probability問題

諗諗下跌返日好啲 而家太張揚
跌返日當調整左

牛過

唔空倉？
咁搏呀

牛過博埋聽日, 博盡無悔

所以今日keep住跌少少就當跌左 好似尋晚道指咁

Ok g chi

狼隊定紐卡素好？

：狼
：紐

而家牛過4點仲有競價棍保底 冇得輸

🐮🐂🐃🐄
🐮🐂🐃🐄
🐮🐂🐃🐄

今日冇玩過繼續空空哈

惦
尾市再插落多少少
咁聽朝就裂口牛

牛過？

我估計係啦
Ps 空空哈

聽日低開就牛佢老母
高開就等回再牛佢老母

真心gel得

Gel到9:30

100% 勁假時段大棍抽升
信唔信？

又想做燈

信, 道期又扯上去啦

我全部正手

空空哈

個個都披著牛皮的熊想食牛仔

我小注牛過

今個月第一次輸錢

美國著名財經媒體彭博報道，7年前貴州茅台寂寂無名、股價低迷，他因看好其表現而低位收集，目前當然獲利甚豐，現在開始轉戰「銀行股」！不過，不是4大內地國有銀行股，而且股份制銀行，當中有在香港上市，投資者不妨參考一下。

凌通盛泰基金公司基金經理董寶珍近日接受彭博訪問時表示，已在2017年底到2018年初，將手中的部分茅台股票套現，並轉至銀行股，因銀行出現了類似於6至7年前白酒那樣「執錢」機會！近期他更在銀行股交易上，適度增加槓桿，期望放大收益。

他說：「銀行處在歷史低估值區間，又被市場全面看淡，在銀行比較低迷的情況下，我認為遲早有一天銀行的市盈率將達到20倍(即獲利空間逾倍)。同時銀行是逆周期的，在目前經濟比較有壓力的情況下，如果有放水、加大信貸等，對銀行盈利是利好的。」

董寶珍表示，在一眾銀行股之中，他看好「股份制銀行」，因其體量大保證了安全性，同時市場化程度也比較高。相比之下，中國4大國有銀行股價穩健而缺乏波動；中小城商行目前面臨的困難相對更多。不過，他沒有具體透露持有哪些上市銀行的股票。

(註：目前內地有12家股份制銀行，包括：招商銀行、浦發銀行、中信銀行、中國光大銀行、華夏銀行、中國民生銀行、廣發銀行、興業銀行、平安銀行、浙商銀行、恒豐銀行、渤海銀行。根據彭博匯總數據顯示，目前所有A股銀行股的市盈率平均值僅約8倍，距離20倍仍有一大段落差。)

高水50幾 一定有棍睇